「三毛戰略」唔好再擺助攻藝人、記者同廣告商上檯，否則冇人會再敢出聲

我發覺好多三毛特登開post「表揚」人，而連登仔跟風正評之後，大陸媒體、社交平台就嚟料用連登仔言論嚟批鬥。

大家都知中共幾恐怖，希望大家體諒一吓同路人嘅，唔好吓吓開post「表揚」，例如廣告商只係「商業決定」，藝人只係抒發個人感受，記者只係工作之外個人行為。

唔好令到好多人難做，唔係個個一係變哂保礦力，一係唔敢出聲或者做多啲。唔該曬大家！

唔該大家唔好再被人利用

讃人唔洗特別開幾個post讚 在心中

push

thabk you!

唔好再幫人推post!

thanks

推

保留戰力